623 臺北白衣反送中+反紅色媒體大遊行

6月23日輪到臺北搞反紅色媒體+聲援反送中大遊行
Source :
公道講一句，其實真心想多謝好多臺灣人喺反送中風潮入面咁支持香港人，又搞集會，又搞遊行撐我地
佢地2014年搞太陽花學運反服貿、反經濟赤化果陣，香港好似都冇乜大反應 or 大型民間應援行動
但睇返臺灣既新聞網，臺灣人呢幾個星期搞左至少10個反送中集會，D臺灣既大學仲夾份拍左條聯合聲援既片，甚至有臺北學生同我地一齊罷課
Source ：
對比起香港，引渡條例其實對臺灣冇咁大逼切性同影響，佢地其實可以隔岸觀火同唔一定要咁大反應同行動
但佢地都照企出黎、行出黎同我地一齊向剝削人權同毀滅香港既條例say no
我唔知連登呢度多唔多識港式中文既臺灣人睇
如果你係居港臺人或者係香港既臺灣留學/畢業生，想用臺語同你講返一聲：kám-siā ！kám-siā ！

推

唇亡齒寒

台灣仲多廢中廢老
真係信得把口既韓國瑜就死得

唔同嘅係，佢哋會一齊上街抗議啲紅媒報導偏頗
香港除咗偶然有人舉牌鬧CCTVB
香港人冇乜點為反紅媒行出嚟

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

諗住睇直播支持
等極都仲未有

遊行未開始吧

支持台灣

台灣623遊行直播

支持臺灣 臺灣加油

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？